冇拉褲鏈英文點講

搭地鐵見到個外國人冇拉褲鏈
想提佢但唔知英文點講

your fly is undone

Mo 9 fu lin

I see your penis

Your train has not arrived yet

your train has not yet arrived station

You trousers hole is opening

Please stand behind the yellow line

yo man you got a big D

冇拉褲鏈

xyz

I go to school by bus.

Mulafulin

Please mind the gap

suck my dick

oops...your dick comes out

Can i suck it

Mo lai lin

mo line fu lin

Mo LaLaLand

You want me to suck your dick or what?

the train is arriving, please mind the gap between the train and the platform

Fuck off your dick

U 9 FING FING

Can i blow your whistle baby, whistle baby, let me know

認真

Sir, down there

哩霉拉夫lin

you are unzipped

zipper is undone

unzipededed

I go to school by bus

Big dick

Mode line fully

Sticky dicky

lei gor ye why jor ar

認真:your barn door is open

The bus not arrive

your fly is open

where is it?

You J so small I have a big deal

nopull trousers lin

👍👍👍比你講左

又者 用zipper 代替fly

your penis is watching me

I see ur penis

唔洗講， 指住嚟笑就得

look 鳩

The best is yet to come

oh ! I see yr dick head out of train track

yourpenisblue

You know my name not my story

認真

xyz

I want to suck your dick

No big deal

Mind your zip

dick dick swing

Molathrine

做乜撚

Your J is show out

mola mola

Your j is yellow ed la

trousers chain is not pulled

Your JJ is unlocked

鬼仔性格唔興著底褲

wai pang yau, nei mo lai fu lin

My friend is you your penis blue

Oh fuck

Your fly is open

So small

I know Thai hand

Your cheung cheung is going out

your dragon cage's door missing

hold back your little gun

XYZ
Exam your zipper

Toothpicks

your penius will have cold

Sit down

Lee J ho king

好好笑

your bird is flying

I' ve seen bigger

waoooo
that is cute

Angel fang ga

your 腸腸 is going out

The train is not yet to station

the zipper is not zipped. pls download 7zip.

winzip or winrar?

you are ready

Ggwp

There...there...there

You want a sword duel with me?

YOUR PENIS BLUE

笑撚到

Angel拉麵

big brother is watching me

The train haven't been to the station

認真
Your fly is down/open.
(Fly係拉鍊)
Your forgot to zip up.

no big deal

I like diu diu diu diu diu diu
You like diu diu diu diu diu diu
We like diu diu diu diu diu diu
Diu diu diu diu diu diu

i see your dick.
your dick is so big/small.

Please fuck me

Your little brother is saying hello to me

I know your under's colour now

lm等笑

eyes on your chin

I don't have microscope

Dick is saying hi to me

Your fly is undone

Angel 方加

你條野壞左呀

u hv no boobs to grap

fly係褲鏈
zipper係所有鏈
fly會準確少少

笑死

You forgot to zip your fly

your private zone say welcome to me